覺唔覺得高登冇左蓋世寶硬係爭咁d野？？

又回帶

過到嚟呢邊回晒塘咗
蕩失路買假撈又日日叫雞

有冇發火個post睇下

少左阿蓋無得屌人老母

請珍惜蓋清

人地出到聲叫你，回家啦

到底蓋清幾歲

蓋ching

48

新假期X蘋果日報......

WFC?😟

小皮球30幾歲考CE?

Lm